香港劍擊學校校長黃贊 黃藍兩邊走

講緊popo破壞？

share藍絲廢老撐警page

校長心痛抗爭者

想知點解不如full gear落場體驗下popo嘅專業

咁多破壞同衝突 1/9九龍灣黨鐵閂站都照搞比賽 搏盡呀校長

勸你一句啦黃校長

黃藍是政見 黑白是良知

依個時候仲做中立撚食兩家茶禮

你係咪弱撚智，點睇都係藍，何來又黃又藍

好多話中立黃又藍嘅都係想食兩家茶飯

點睇都係全藍
樓主閱讀理解係咪拎U

垃圾